猶如橡筋

屌屌屌屌屌

啊！！！！！！

屌拿星

針先

不斷loop

有追開佢啵你

怎解

腎

Yes 識嘢